แอพ
แพลตฟอร์ม
แสดง
โฆษณา
ตรง
ต้องการ
ผู้ใช้
คิด
สามารถ
เพิ่ม
ประสิทธิภาพ
โฆษณา
ติดตาม
ผู้
ใช้
ซึ่ง
ทำ
โฆษณา
ธุรกิจ
สัมภาษณ์
สำนักข่าว
ติด
บน
เว็บไซต์
ที่มา
ผู้บริหาร
ผู้เขียนบท
พัฒนา
ปลั๊ก
อิน
บน
เว็บไซต์
ปุ่ม
มักจะ
ผู้ใช้
ผู้ใช้
ปลั๊ก
อิน
อื่น
จำนวน
เพิ่ม
ประสิทธิภาพ
โฆษณา
ใช้
งาน
ระบบ
ติดตาม
ผู้
ใช่
ผู้ใช้
ผู้
ใช้
งาน
เป้าหมาย
ติดตาม
ผู้
ใช่
ผู้ใช้
ใช้
งาน
คุกกี้
ติดตาม
ผู้ใช้
Andrew
Bosworth
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Journal
Journal
Like
Street
Street
The
The
The
Verge
Wall
Wall
